[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3992）

流浪求你456

。

快撚手d

00踢西咩

入未呀 流浪 求下你啦

求3球以上

有冇link想睇流浪

臭閪流浪

屌 力架得半格 1.3幾比狗屌

冇了 換人了 又係90分鐘00

和波贏12m +2分夠晉級

流浪屌你老母

仲未撚開大

巴甲點買

goalll

半和

1-0！

1球撚狗

比多2球啦屌

入多兩球啦 屌你老母

比狗屌

屌你老母流浪

讓和cashed

入佢老母呀 仆街

5-2

跟下隊啦 場場都3球up 屌你

冇啦 唉

On9通知彈嚟彈去都唔係廢西流浪

屌 3串4大波 收皮

幾驚佢一球都唔比我

垃圾得一球

今日派得咁慢既 想買埋就訓

法林上盤

想跟

要快 收到風d飛黎緊

未派...

訓醒啦大家 光復香港

0830下盤

afc半左

8:30求水

all in 客盤 博主打假

華斯高

主場王對做客王

法記 主場 唔講啦

是否不智？

1:0

秒

秒糕?

Gel

主下星期打決賽 加上聯賽有十分係手 我信打假

明goal，客盤落飛又假波，估到啦
巴甲邊有真波

下盤秒針

中左係咪派先

秒goal xxxx

秒goal 通常都開唔到

秒goal細波 上盤已死

秒goal一球到尾

幫你叫到有

法撚快撚啲半大 -1-1-1-1

長井係咪你契哥

開到上盤今個月唔賭

下盤仲有半格 定啲黎啦

乜都唔係

2.5b gel

no 跟住華斯高絕殺
我好有信心，巴甲思維

買左和和

主和 客和19倍無買 吊

巴甲主能夠

40幾秒入既半細

似半大到
我信

1:1 ft
唔中我衝出去食tg

5:1

Lm

LM

痴撚線死黑警中環拉左個ibanker

唔抵得人地搵得多過佢

宜家係鍾意拉咩都得 咩罪由我定

不會啦1:2 cup

封左盤

2.5/3b

巴甲一哥 比啲統治力嚟睇下

明哥-1 洗唔洗驗腦？

秒goal 真係xxxx

準備1:1

定啲黎 清

客仲有半格

劇本： 咩話，唔止半格？

咩話 唔止半格？

法撚半大-1 快撚啲射入佢

主入多粒定定驚

唔係咁易嫁 葉師傅

咪滅自己威風

早泄就買細

點都好過甘美奧個盤既，入兩球先走盤

唔通又黎一球到尾

最撚憎

就2:0啦 定

2:0

保地花高追和啦

能不能給我一次半大的機會

1:1

上盤24

1 1

半大

屌 竟然唔係報假

派我啦

屌

比人快速反轉 明明危險進攻

咩話 唔止半格

半大grl

1-1 大波穩

針

上盤ggwp

你個死仆街屌你老母臭閪 戇撚柒鳩鳩好撚型

球半

12碼

神左??

客12m

客易到

客盤頂住

客勝走寶

假撚到

1-2

1:2

咩話

半和開心咗無5分鐘

巴甲一哥

半客7倍丫吊

咩話 下盤收錢訓教

比人反擊完再輸12碼

下?咩話?一哥輸波?

下
玩撚到輸

保地花高追和

賣分

夠曬分拎冠仲同你認真踢咩

又收錢

百家樂個莊終於要爆

開埋果半格大

大波Gell

法林明膠

小gel一下

輸完呢場 仲有8分-11分

1-2 2.5/3 cashed

跟左，但信心唔夠淨係買左200

今次仲唔gel爆下盤

半客咁都開到就真係爆

唉 本身揀大波同上盤 揀咗大波

你執到啦

法林明膠gel

執返身彩啦你仲喊苦喊忽

d -1/-1.5好撚on9..

講個笑話 主讓球半

下半場4:3

發夢

睇表演

客其他有機

今巴支那對定係咪重心

4:2

今晚支那對家係咪重心

買中國死

華斯高0:1個陣入左+1係咪gel得

一開波就入咗咁點

正 讓客全格cashed

2:2

22快撚到

半場收足大波

殺半客 絕到

讓客仲有兩粒先輸到

明哥

香討有人中左

屠客隊提前奪冠啦屌

頂住arrrrrrr

咩話？2.5/3b gelgelgel

補咗主win 想知點輸？

絕殺半和返屋企裝香還神

上盤點會贏

半場2：2
下半入幾多粒

我上盤放棄了 今場好假

屌咁快追和，下半先唔得？

巴假絕殺半和

冇眼睇

補到49 50分先入

客隊近十場半場不敗

烏龍球

有料

開客點好

唔出奇明哥夠分上岸

半4全4

2.75大:咩話 唔止半格？

以後4位數要跟了

假早

巴乙永遠屌打果邊比人入

好彩放棄買盤買大波

5:2得唔得？

冇咩可能

4:2未

一哥下場先假波得唔得

你下下一場要踢決賽 下場先假波啦

留力踢決賽 賣分比降班區球隊

2-3

假到

goallllll

主唔係俾哂料留力咩

客+2/2.5 1.93gellll

點輸

岩岩和主果位Ching

好撚燈屌

我買左和和絕殺3：3得唔得

點先贏丫

5-3到我戒賭啦

頭寒啦 吾賭啦

仲未有戰神卡

屌 保地花高 禁屌輸波

下盤收錢算

客cashed

呢3場都要踢假

好嘢又捐錢

其實有10分係手點踢都得啦
2，3位又唔係唔會打假

開即場就爽

針 上盤賣分

當捐錢

留力對閪床

讓客cashed

封埋盤

保地花高追和派

90+ 3:3撚狗

同巴拉福特一鳩樣 秒goal之後輸埋

3:3

3-3

5:3有冇機

客食返兩張紅牌先啦

客照gel

上盤

im

5-3未

主肯禁制咪有😂

我都想

今場又nba，平時00 10架嘛

主收返半格都得

客隊申請緊出場休息

主隊讓1球球半？

客gel gel gel驚咩

上盤全收抽一個派100

me

我

驚閪

ok

lm

2隊無打龍？

主 10,11都冇出

主即場平半allin

笑死人咩讓一球球半

拿拿臨啦法林明高

Ok 999

法林

主其他

43

同市宿敵

real?

Yy (-5000)

3-4

入多燈比返半條屍我

大陸仔 nba又買乜

2019仲信波post報假頭目

快啲攞紅牌啦唔該

【即時】(09:26) 政務司司長張建宗在立法會會議上，將委任約100名懲教署人員自願加入成為「特務警察」。

8張黃 實有戰神卡

星期一先賭

Yy做咩-5000

+5000...

罷工未大家

工都冇...

好緊張 賣1分定3分

冇工返
好窮

主杯！！！

似4:3
77分鐘no goal 1:8

客1.93gel

係賣就賣夠3分啦
賣得1分值幾錢

2隊是但一邊入多粒喇 買咗單

5:3 ok?

４：３

4:3

4-3

咩話 仲有半格

明goalllllllllllllllllllllllllllll
食靚早餐了

賣屎忽就有

主win + 下盤
點輸？

有

唔緊要 客有半格照gel

主隊

開個5:3 比你
等你贏個庄20蚊

主平半gel

頂住主其他

4：3

主其他幾多倍

好似18倍

無即場，點賭呀
想買大波都唔得

11張黃牌好痴線

客盤＋即場平半點輸

通常都係假希望嚟 上盤

我覺得似和其他

紅牌未

轉頭44撚狗啦

盤都封埋

比多球

25 200 400

跪求5:3

絕殺和其他

準備5-3

中

5:3一世球迷了

全格啊

Rc

明哥嬲啦！

畀多球啦

客紅牌12m比我開心下啦

客rc var

any 肥有人買主其他？
幾多賠

和主中 敏

咁可能我睇錯其他場

比啦屌

和主cashed

咩居心

四位數一定要跟

比多粒

一敏和主

幫你gel

比多粒5:3

癲到.....

和主收錢

No goal

5:3

明糕試下入多粒先

發力未

5-3

44未

feel 到會5:3

仲有半格

12m

睇錯 5-4 角球

和主易到

客Rc 主12m叫爆區

點會

欣姐唔覆我 想入錢 仲可以點做？

聽日河床

43完啦
殺上盤
又做到波膽

比多粒呀巴甲一哥

算 客都有半格貨仔食

4:4咩話 唔止半格？

一敏500打上要跟

+6

補6 比多粒

補6 主入多粒

有種入多粒

4-4

44

5-3
=2

上盤上呀

真44

補6分鍾 oh shit

上盤手足屌波啦

4:4

和其他

笑死me

華斯高！

wtf 4:4？

⋯⋯⋯⋯⋯

原來係要做4:4

主隊入多粒

咩話？唔止半格？

我個單呀

又做波

都話下盤
收$$$$$

吹番轉頭 又5-3

@一敏gel gel gel

食靚早餐了轉頭

屌半格都冇...

下盤係未硬gel

假到。。。。。

我心已定

和主收錢
幫敏gel到
Sorry

5:4

取消關注了

唔賭了

仲有分鐘完場

和和

一敏出黎啦

有人gun？

和和收得錢未

200 倍和其他

和其他有冇50倍

潛啦屌

完場gel

跟咗

4:4 ft

Cashed

話咗似開和其他 根本就係做波

買左500 加和和

垃圾波

雖然預左

5-3 FT
上盤搽撚哂GEL

一敏gel

搞掂

垃圾法林

報時6分鐘 95就吹

木狼 讓1.5 240.5細

下?咩話?全盤仲要和其他?

so sad

全家俾狗打 條女俾我屌 你食狗屎

客gel

又失控

再講多次，和主果位巴打下次完場先貼飛

無gel過

半場絕殺要還

佢不嬲事前

我敏都唔識....

中國對家allin

Sor,真唔識 近排出開去示威，攰先上波台娛樂下

塞拉亞唔入比人入啦

NBA 美國職業籃球賽
明尼蘇達森林狼 1.5 vs 聖安東尼奧馬刺 [(滾球)讓球]
明尼蘇達森林狼 @ 1.880

快艇+10.5 gel gel gel

屌你老母墨假又呃錢

波士頓-3.5 輕鬆GEL

Fleetwood Town v Oldham Athletic highlights

Allin注 2000 香港

幾好

波士頓我屌你老母

領先20分追到初盤輸埋

木狼-1.5又想gel了

gel得

POR 大218.5 @1.87

次次賭波都畀人補時絕殺 賭閪咩

呢個月羊左幾k又豬返

又要重新黎過

你會贏錢

香港人都會罷工有幾出奇

快艇

NBA 美國職業籃球賽
洛杉磯湖人 9.5 vs 金州勇士 [(滾球)讓球]
洛杉磯湖人 @ 1.850

無AD仲典買猢人

Gelgelgel

Lbj我細細個就聽過呢個名

對面仲慘

羅素

屌，文尼隊半2全2係咩事

因為勇士係真廢

還債牙 風光左咁耐

勇士

過到關成皮野 老閪都補返尾關雙啦下話

等陣POR讓分細D 就上

硬蛇 我了

黎明來到要光復這香港

陣間又有幾多人含撚買北泡

狗會

我了

派一邊比我ok?

我朋友最近食左藥

送比條女

英撚對黑山 請指教

Bb

小組賽之王 咁都要問?

幸福

湖狗 GEL鳥

又由頭推過

湖人121.5s平安鐘

絕殺

今晚菲律賓100%的波

收錢 yeah

好勁

礦工GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

無左力架0

好多都係跟你

笑4

無撚哂胃口

猛龍勁撚到

速龍?

有補

補咗1k

我了[/quote]
AJAX球迷不了
鏝城球迷就考慮下

Bogo係咪有channel 想join

近幾次一球球半都開下盤
球半兩半先開上盤

兩球*

下

成日信和隔離馬會2樓,坐地下果個阿叔就係佢

足球撚miss you

大家好

幾時開個私爐帶領

港毒狗

手足入唔入到Ug

亞洲波有重心

All in支那對家

我係敘利亞人呀diu

雲爺爺

無波賭 悶撚到
想捐錢比星火呀

賓妹咁撚屎

仲有其他獨立網媒
唉 上個月正幾皮捐咗一半 今個月負數捐唔到

多數輸

我唔去信和

是真的，剛剛和他吹完水

入個grp一齊傾波傾盤齊上齊落

依到傾唔得咩？ 開你老未tg咩

仆街法林明高

我想入去賣倫敦金

有冇興趣

有 想屌倫敦金雞 有冇門路

燈你老母

係到賣咗兩個禮拜倫敦金
都未揾到客
明明賣料係到都揾到食
點解

有無人敢上台灣+43。5

保險都未開到單
針

有冇呢d質素 有既call me

想屌.......

有澳職女足 點賭好

主隊年年包尾

今日果三場買撚哂主其他

下盤派$

岩岩開季 唔會咁柒掛

想要賓仔

Good

禁屌緊

女足無腦半大

屌 班女都唔識踢波 落到底個傳中飛出界

馬會幾時開
想cash out

阿德12m

唔係開緊咩....

有沒有要必中槍水

我想問係咪電話投注下午六點會暫停服務?
咁D即場點???
唔洗賭?
佢指既電話投注係打電話去落注定係手機落注嗰D?

今日先去馬會入完錢

有冇必中水？

我了 36蛇

非溶同埋土庫曼

北韓幾勁喔！

巴林

豬了7k潛水先

北韓主場就話D客隊唔敢嬴佢je....
佢作客就....

Grant到手再見

真

菲律賓100%

呢個一定的

日本

頭先諗住買
點知土庫曼賠率趺左

識野

台灣女廢到屌一聲

讓48.5

一陣仲有日本讓62。5

6點ig追3個map 唔中問我攞返

支那學人讓波

屌你個台灣
廢到

今晚屌北泡w, 輕鬆

都唔會廢到半場比人屌爆

冇個網上到

19:00 世盃外圍賽

超重注料

講

班印尼賤種識刷角未呀

買支足對家

咁就話人賤種

22個人44隻閪腳唔落底刷角唔係賤種係乜野

印尼波係咪唔刷角的?

上呀。中華台北

準備中

屌你老母60分鐘0c係咪想迫撚死我 有種0c完呀

夠唔夠膽上印度女籃一開波就62-0

想要

仆街啦

印尼賤種刷多3隻角

支足對家

Ig 贏硬 快買

Win?

Win
-1.5

+1.5低水

點啊 天6定ig

澳洲真係派$ 炒撚到

買小小win先

沙特3格

踢過世盃既沙特廢到要受讓

邊3格先

仲未穿盤wo

阿德女+0.5大gel一下

你quote我個ig問tyloo定ig

主客和其他

Gun

上面又咩連追三口天6 差啲買能左

西流女！！

笑4

出水未？

硬什麼時候再撲克

法國3:0摩耳多瓦 想買

大岩蛇出左未

馬會個菲律賓盤唔識落飛

仲pm我叫我買
又想推手足去死...

輸左1k 星之力日日上黎拍門

冇人再追Sana 錢？

隊野堅廢 起槍打full eco usp 死晒

who?

早排有條友上黎嘈生晒咁追數

但追邊個

自己碌上去睇多次啦盲亨

sana

吊你老母咁能串
呢場唔中飛去秦國斬你老尾

點架

賓仔1.77

佢鐘意對大船
一陣可以指住佢個頭黎笑

菲律賓

屌你，台北女最尾一節爆seed

唔識

有無手足同我一樣懶獨特要馬代

我都買咗

大陰燭?

想買香港 求阻止

天6勁能到

賓賓個水幾靚

屌你咩大佬彪

馬爾代夫輸畀支那0:5

係 +3

買唔切 爽

黎巴嫩守唔守得和南韓

鬼有燈到你

36狗 還我血汗錢

Bill哥要左賓賓 仲要唔要好

要了 就唔信咁邪

上一場佢出咩

Tyloo易能到，又毒死幾件

菲律賓咁多歐戰球員，
體力化、技術性並重既踢法早已適應。
馬爾代夫呢？
去游水、渡假、洞蜜月就出名
踢波？
Please don’t make me laugh .

明唒

IG個老闆收左皮
一定唔好買佢

電莖一向都係跟賠率買 假撚到不得了

Tyloo cashed

吊你老尾...日能日毒鳩阿叔

揸緊個信念

屌你老母咩

19:00 世盃外 超重注

菲律賓上盤

大炒馬爾懦夫

同路

輕輕鬆鬆毒死幾件

2大燈閪要賓賓 點玩

2位大蛇

all in 左

北泡半大有同路?

又話人燈
又唔買人對家
講經咩

馬爾代夫有無人支持

負負得正

tyloo 棄權未

屌斷線咪4打5囉，有咩好等

36蛇

要馬代算

我撐金仔

支持！

避

圾及幾好

賓仔12M

0-1

當下求下你敍利牙 支那唔可以然

36條仆街幾時死

Goalll

支那對家？

100%

北韓又閉門？

烏豬原來咁勁 相反沙地

作客應該唔會

365未有

開左波未

土庫曼

賓仔中伏

點解

屌你老尾...MAP1加號叫都唔洗叫
又有得睇下場

有大戶不段射飛去主

jollibee goal未

賓仔落到半球

入啦，好悶呀

賓仔開大波未呀

豬死人

土庫曼冇走地

隻betnt 10round20kill

賓仔90% 0-0 同和波

仆街了

賓仔 2-0 ft

All in 咗賓仔

北韓閉門作賽？

兩場都係

Diu bo3 win未驚過

Goalll 0-1

賓仔豬撚硬 我話嘅

ban

半全大24

入啦，追得返

又話連推3張 買撚左Map1

沙地？

閉門先易打假

一敏蛇 大岩蛇 bill gor全上盤

依場好睇了

菲律賓 伏已中

相信會客其他

咁豬map1咪推map2,3，我都預左有3張map

咁半場同完場先有賽果？

第一場就爆緬甸

呢場一定假波 冇可能走地盤會咁跌法

可能突然之間有

賓仔奇蹟半大

北韓 Goooalll
鄭大世入波

賓仔比人禁屌

竉竉0-2

主勁到。。。。

泡狗？

熱身完未？

2019仲鄭大世

一個射門都無？

屌你老母咩菲律賓門前唔入 用腳入撚左就用黎閪頭想頂

屌你老母下次早d啦

2019仲買菲律真係要驗腦

賓佬開到3.5b 我今晚直播屌賓妹

開撚左波架啦？ 0射嘅

Ching們一注買幾錢

10年一個鄭大世令香港人以為北韓係亞洲強隊
其實嗰年入世界盃係爆番嚟

賓仔比人禁屌...

能不能給我一次半主的機會

賓仔半大全大到抽一幫我奶

邊度有直播

現袋廢撚到

阿拉伯個場有預感NBA
半中全大準備

買香港下盤 比人穿盤就火魔法腰斬

賓仔竟然有日本人

北韓俾人入未

賓仔咁廢難怪d賓妹走晒去做傭人

屌你老母賓賓

仆街賓賓原來呃錢

一敏 岩蛇 bill gor 上盤

今晚買主隊了

同阿基諾三世一樣咁辣殺

馬撚2:0

賓賓

賓半客可？

攻得個幾次

屌block極仲有報假

買左賓賓
Feel到針得

土個場0:0

唔驚既
菲律賓個龍門踢過英超
踢卡迪夫城1號龍
正所謂「弱隊出勁龍」
佢既實力，同DDG 絕對有得Fight
唔需要擔心菲律賓既防守能力

落到平半

白蛇好

賓賓細波gel

北韓菲律賓

沙特多大硬 已入三格

真 馬撚充其量游水勁d 陸地惡唔出

賓銀河巨船

我屌你老母

屌你老母 出少句聲無人話你啞

北韓比人入未

癡撚線買完賓五分鐘內兩隻大燈閪輪住燈

10

金仔0:1

賓賓入一球走盤啦

正

咁多狗屌極低水平半盤

1-0

不看好 我夜d先

北泡cup ok?

土庫曼fg收了

賓jump

唔係主場嘅北韓 狗也不屌

一敏同大佬標兩條燈西

金仔射核彈

3隻

賓沉船GG

賓賓屌你老母

金仔cup 10 1 100

賓 平半上

買咩輸咩

lk

12M

賓12m

賓賓12m

01

miss

0:1

13m

我屌？

屌你個閪

射失

金仔半場追和先

馬爾代夫

on9

馬撚2:1

十字碼都射失,唔好踢啦不如

正式宣布賓仔上盤已死

收晒order

仆你個臭街12碼都唔撚識射

屌。。。。。。比大佬彪燈撚到12m都唔識射

12m 9成射失架啦

送都唔入

Ok

個盤落到咁，賓仔收哂風唔入得

無助跑實抄

屌 原來佢揀左

半大已死

13😆m

北韓-1
5 1 100

屌你老母賓仔 叫啲老婆過黎含撚啦

馬屌打

呢班垃圾除咗香港馬爾代夫之流其他根本打碌撚

比2個燈閪gel幾gel 曼城都輸啦

賓仔走水當贏 屌你老母

推左半客呀

大方向依然冇變
75分鐘前會見真章

金仔

金仔比力啦仆街

邊個買賓仔半大

馬來西亞goal

等緊大岩黃字 allingun

八點鐘有咩波好買

馬撚2:3

準備00完場

馬撚2:2

大波已中伏

20:00 重中之重

沙特第一球@2.67 重注

香討 連登 巨型戰艦就知要skip賓

佢老母賓仔力造半和

踢落55波，上盤手足走到盤都當贏

屌 賓賓12都唔入

金仔作客幾廢

北泡又輸

呢隊本身垃圾嚟㗎喎

上次先中過你招
完場0:0

金仔被屌打？

金仔cup未

Yes

金仔又要番去勞改

？

1-3未金仔

烏茲別克

12碼唔入對家入

Ig一定反cup 快買

有得睇咩

賓賓好假 踢咗40分鐘1射都冇

唔g

半客擺到入口都要嘔番出嚟

屌賓仔真係on99

緬甸？

賓仔同大岩剛返去食jolibee啦

馬撚啵2:3c

現代

on9得過北泡

北泡開主-客

我屌晒你哋老母

烏茲別克巴林越南土庫曼

烏茲別克巴林土庫曼越南

怒針三舊半客

菲律賓贏到 我代林鄭同大家道歉

北泡cup左

未？

原來馬會冇日本唔怪得冇人講

all in 烏茲別克？

全黑心水
沙特9.5

支持

U21半大重心 信就收銀

Wong so barcode唔入。。。

沙特個19歲前鋒想點

跟

燈撚到12m 都miss

屌望撚到開平手盤 原來真伏

大岩燈

香港+1/+1.5

對家

北泡仲未半場

呢場有信心

1001

買左客勝